想問一下 最近D黑警係咪唔洗做?

D狗係咪日日坐係個環頭涼冷氣等出動
出親車閒閒地都十架 幾十至一百隻狗咁爬出黎
唔撚洗做? 唔撚洗捉賊反黑?
哦~原來納稅人出錢就係比D狗鳩坐涼冷氣
等D納稅人 仲日日掛住返工交稅 驚死D狗無狗糧食咁
仲要袋8萬一個月 見撚住你班港奴返工真係笑撚死

咁中意養狗點解唔養隻聽話識hand hand既
反而中意養隻得閒咬鳩主人既狗

有冇D好中意返工既人出黎解釋下?